Sel 14 Januaril c sub N 12 pooleni jäänud asjus tuli ette abi kohtumees Tawet Willemson ja tunnistas siin kohtu ees et tema käinud waatamas siga olnud kül ära kistud aga kelle koer kiskunud sedda ta ei tea. Mihkel Lallole on nemad küll järele saatnud waatama tulla aga Mihkel ei ole tulnud.
